有冇人覺得啲單車手踩得好廢下

見到班人踩得咁慢
落車仲要頭暈暈咁就想笑

踩一公里就頭暈 踩十公里咪直接死左？
職業車手喎

偷偷留下負評 唔敢面對？

認真討論牙ching

職業車手都係人

佢地都係人 都有呀爸呀媽生架

倫敦奧運黃金寶鬥250公里的時候你唔出聲？

唔好意思認真咗

我都做到啦

我冇懷疑過啊

車手為大